望山竹永久註守香港吹死晒所有濕鳩腦細，狗官，有錢佬

再 永遠風假

但願為富不仁者，在其位而不謀其政者

畀個風吹死！！！

唔好啦 廢事到時樓主要十號風球去送麥送送比有錢佬